有冇巴打同我一樣全日冇離開過屋企..

好似好撚毒咁
好撚慘好sad
頭先同女朋友出街
連登就好似我屋企咁
出左街都淨係掛住上連登
之後比佢屌到仆街
有冇巴打可以安慰吓我

訓左成日，正

分手啦 上連登都唔體諒
俾我就大大聲屌佢死八婆
樓豬好廢 男人恥辱

成日都留係屋企打機

今日天氣咁好都唔出去行下

死毒撚